原來袁彌明支持楊雪盈？？

雖然幾靚女 不過袁爸d野當ff聽下算

人民力量係咁上下